回答問題嘅係政府，唔係我地

記者問嘅問題全誕唔好答
廢時畀人落口實踩氹
仲有唔好玩膠 四點鐘許sir個教訓仲未夠？